文宣“我點知你係咪同一個人？”疑問句應改成陳述句！！

依家係警察假扮示威者搗亂香港

仲有咩疑問

仲可以點求證

點解要俾個半信半疑既講法令佢地可以逃脫

直指佢地係元凶就得

你自己都唔相信

點叫人信你

推

pusy

PUSH